新屋有蟲有無專家知係咩蟲

新屋有張固定木床
未搬入前見到床底櫃有小量死屍清左
搬入之後發現床附近間中發現幾隻
買左無敵士噴完都仲見有
好驚係蝨類會咬人
有無專家知係咩品種蟲理？

好撚似床蝨

唔係阿麻
我就係好撚驚係床蝨

芝麻咁細隻，黑色，個身好似啡啡地，有腳
行動速度唔高，但d腳動得好快
有無專家知係咩理

推

似甲由，bed bugs 冇咁長

點會係床蝨唔識咪9UP啦
床蝨係頭細身肥

唔洗理,射殺蟲水
床蝨既話你就仆街了

似係煙甲蟲
睇下床下底係唔係有食物
又或者屋企有啲食物開咗蓋冇閂

Btw佢哋識會識飛同扮死
我細個時成日撚鳩佢地

仲有佢地生蛋好快 幾日就由幾隻變幾百隻
不過好少咬人 唔洗驚的

有少少似穀牛，應該唔係煙甲蟲，煙甲蟲個樣cute D (利申: 我屋企大把)

Update
Keep住噴無敵士都有
仲大隻左 琴日第一次見佢跑都走得幾快
應該係床同牆中間的隙走出理
似煙甲蟲/谷牛 但應該都唔係
仲未知係咩品種滅唔到佢地
好不安 訓都訓得唔好
係衫同床都有，依家仲走埋出廳同廁所
全能的連登仔有無人知佢係咩理

無食物阿，無煙甲蟲咁肥
唔識飛 但都會扮死

用d 100度熱水淋去你懷疑有虫既地方
之前床有，用100度水淋完，在抬入廁所用50度水淋
咁就無事

講真呢？張床咪濕晒

吸血毒蟲

陰蝨

100度高溫燒10分鐘左右死緊

最新發現
應該係呢種
我認真睇佢個樣好似
頭黑身啡

我屋企都有好多 晚晚四五隻 唔同品種都有

想嚇我頂你

穀盗？

放係到3日先乾哂